未訓既咪入黎傾下計囉（103）

獨獨好9

咁恰我架

1

JJJ

叫我?

Whoops

會好憧憬將來有一段咁嘅愛情

德仔終於打靚番啲數字
大家比啲掌聲佢

唉屌 死要係到逼 逼逼逼
我見到佢手機有抖音嚇撚死
我隔離個人類既手機入面有抖音

全靠大家既支持先可以打到一手靚字

見到抖音會顫抖

cls玩抖音

掌聲！！！
尖叫！！！

逗佢個陰

真 係唔明點解係外國可以咁紅
normie

normie係抖陰個英文名？

柔柔又咁搞笑

學霸最中意同學霸扮fd

Tik Tok

抖音英文係tik tok
normie你google下搵解釋 我唔識解

我做左啲乜

我地要繼續鞭策你

呀！！！！！！！！！！！！

哈

normie
糯米
糯米糍

係學霸就唔洗黎外國啦

你個人就係咁搞笑

死黑警

推咁快 食💩💩啦你地

真 總有呢種人 講咩都可以引到人笑

早晨 畢地

你食十舊

唔唱了 太難聽

呀媽出左街 唱先

午安畢畢

係嘅獨絲

tik tok memes

係 柔柔就係咁喇

冇人係屋企都唔會唱

嘻嘻 好爽

離開一陣你地就103

你好講喇喎 襯人少少

小丑

油油幽默！

又唔做野！！！！！

係肥姐呀

我好認真架

唔啦 有機會先

問你怕未

好得意！

你就肥 你最肥

又唔讀書！！！

怕怕

德

呀！！！！！！！

死黑警！！！！！！

廚

笑咗

點解可以唔道歉！！！！

成街都係糯米糍

頭痛
都係唔戒珍奶了
今日破戒飲一杯

油油你真係好鬼過癮

害人哋嘅仔女！！！！！

想飲
但好貴

你每日飲兩杯？

你認真都好笑

夠食個麥

咩呀

冇機會 聽日就死

甜既我食100舊

我認真個個當我講笑

早，獨獨

唔好咁啦

好啦認真啲

咇咇都笑柔柔講野

真
不過麥有卷
宜家就快食到嘔

咁要試過先知

繼續呀

有冇咖喱味嘅屎

琴日先講完好耐無煮過飯

番新工興唔興奮?

食得多咖哩就會

一係咁......繼續自爆比你問啦 唔會話你知架

好 我地要討論啲咩?

你自爆我都係問你同樣嘅野

幾時煮定成枱飯等我返去食

聽日大家一齊去屯門探牛牛？我想食爆谷

食咁多 好肥 不了

呢樣唔講的 唔好咁文塞

我唔同你討論呀你笑我既

我好硬頸架

本來諗住戒
冇錢
但係需要珍奶維持運作
頭痛

比支印度神油你啦

我會著定sexy睡衣等你

我窮撚

下次唔笑喇

早午晚各一

想啜哂你啲珍珠

唔識用

識玩
我鐘意親手除

好好，呢排啲野都幾順風順水，聽日出西貢潛水有人車

後日先岩

老母未必俾

你咁鬼八卦架！

雖然係我講起先

join

著定西裝等比我除

係咪平時都唔俾

想飲曬你啲奶

潛水好似好好玩

西裝

你會撕爛佢

魚

奇

冇架 唔可以吊我癮

當愛情只剩嘴巴少了耳朵
就變得你只相信你猜測的

好玩又識到好多有錢佬

佢搞笑

我虎背熊腰 ok？

一齊跳開心舞

aa cup無奶

平時一齊出
但係大西北佢怕危險

好撚正

用tie綁住我對手

我冇j ok？

我準備好了

谷下實有

都話架啦
不過柔柔唔中意呀

要蒙埋眼

ok
我玩你linlin

假

夾得好辛苦

好正

咁我走

掰掰 唔挽留

冇胸唔好玩

要慢慢輕撫

你玩我粒的

上次好撚正氣，一句五大訴求都冇講過，全部Focus係光復大媽到，唔知今次維唔維持到，因為冇叫5大訴求啲師奶都一齊加入遊行，光復屯門係光復行動嘅始祖，唔計天琦既話。

Join

咁貴真係會不知所措

真
抖唔到氣

好鍾意著男朋友件恤衫

想睇你著我件恤衫

痴線

聽日唔好唔記得藍絲吹大雞。又要買行山杖了，第四支

saved！

我想啊

唔緊要啦
你地開心就得啦
我黎地球係散播同推廣光明，愛與和平
希望世界得到正能量

12蚊店都已經可以有支

saved

真咩，次次買169$ 破產

入面淨係可以著底底

真心嗰碌幾撚好打

我唔夠橫,其實唔好睇

笑死 就地取材咪算囉

真心覺得好誘人

有種夾攞嚟整直件恤衫
綁住大脾

J死人
白恤衫透光一定忍唔住

樹枝

又平

塵塵你做咩唔好放圖啦

真係好似P圖

男人都會好正
咬你粒lin

最純潔嘅禁慾
就係扣頸喉鈕

咩叫做淨係？
可以入面唔著嘢嘅咩？

鐵通同竹best

然後壯烈犧牲

好痛

睇過先知

屌我要打j了

好嘔心呀

你咁大隻

無咩機會睇到

咁錫返

入面仲可以加皮扣

我瘦

約我未

你咁忙

同我一齊做asm

綁紅繩

好

五花大綁

無啦啦又變成人台

油油萬歳

佢地個腦淨係得呢啲

成人台台主唔係度

ios 13

係wor，多謝提水

升埋部se先

呢個根本就係你本人黎

想了

是

你個印象就係咁

自貼

魚魚佢地係好勁

真

嗰個ios13要down兩個鐘

晏晝食乜好？

唔係我

明明係你

56k

Wet9Wifi

多辣油

瞓覺個陣升呀嘛

雲桂香？

而家38分鐘

一定要肥著恤衫先好睇㗎咩？

er...唔太鍾意

真空

唔係，係要個肩夠橫，撐起件野先好睇

好快啫應該

腦充血未

一陣升先

um...你係返樓下食？

唔係呀我覺得幾得意

黃色小店

你想一齊食？

我ios 13打手

你要比我掙扎下起身先 1430？

叫我？

我先係 sor

可以。接納。

買8

避風塘脆辣雞好食

肥仔

你tg我

想睇

儲iphone咩

你係我既

太空機緊係要平

我有se

牙奇中意

冇budget limit咪上埋

你有我tg咩

你宜家過嚟 我即著

中出過我就要做我老公

就係無

我真係唔知

我過緊黎了

我中出過你了

接受到三眼仔咪pro max

西裝咪起晒角既 就係個肩位撐住個角就好睇

回糖醋魚巴 我都有玩陰陽師呀！！
不過係亞服 已經棄咗

badbad

btw ipad os 幾時有

我未up

幸b會追post

我打手快啲升用dark mode

KFC

佢琴日話自己追到95

杯蜂蜜綠茶好好飲

鍾意你

今晚up

有

真係喎唔知點解有錢嗰陣會揀咗食嘢醫肚先其他奢侈品就

我係 興趣>一切 要我做鴨都得

想幫襯

個半鐘

老公豬

我知你有

你識飲

冷靜

會窮？

等我

勁

樓下日本城冇格仔網，要長征

真心好遠

Dark mode好L正

102追到一半
你地真係痴線 一醒又多咗10頁

成個102 miss左

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

我就係為咗呢樣

我都唔想住咁遠

比我未

老婆瞓

我都唔想住咁入孤島

尋晚有加入討論 但都追唔切

瞓啦柒頭？

唯一呢個好煩 掃返上前面啲字就

聽日就係9月21號啦

改一改先

我嗰邊其實幾方便
不過要出城搭好耐車

得返3% 再見各位

3分鐘改返名

你不嬲有仲要係咁起身屌閪搞到我笑

我都係7仔 更新後變倒水電

開心仔

7仔叉電唔夠快啫
所以你先至會更新完之後啲電好快散

笑到

條腰好撚煩 當年死忍唔睇醫生
宜家點醫都未好

咁你要乖乖哋即刻睇醫生啦

排期啦

啱啱睇完

希望你快啲冇事啦

終於

我就快排到每科都關我事

發覺人好易氹

好傷心 想換機

咩事

我條腰又係有事

儲夠錢嘅話咁咪換機囉
最緊要自己開心

最緊要係條腰

儲唔夠

一齊做戇鳩野做

好腰好腎好女人

我係中學發現的

好腰好腎好男人

咁而家有冇好轉？

係屋企無人先敢鳩叫 平時唔會的

好返少少 但要每年keep住覆診

多啲鳩叫對身體有益

唔嗌唔知身體好！

屌 無人聽？
食屎啦你地！

一嗌便知龍與鳳！

阿叔我中氣十足

而家聽 梳

我又去睇漫畫啦～
我一陣又會突然出現

睇咩

五十年既賽跑冠軍

咁你一定係睇Free嗰啲

第7次既暗殺教室

貓仔

無睇

羨慕

以為有

屌 我到依家都未睇晒

但係 橘真琴

終於比你等到

有無搞錯 個結局次次睇完都喊

又話冇睇

隻手幾好睇

睇少少 無追

你又點呀！肯定些牙左黎聽啦！

笑死我

笑笑笑！你淨係識笑咋嘛！

識德笑

下次唔笑囉

仲識得震添

大家一齊笑啦！哈哈哈......哈！

開心到震

去食個公司三文治先！

追曬post先留名！
早晨

cafe de coral？

茶記

咁應該平啲喎

得佢有

你偏心啦

你要唔要比樓豬

唔值

午安

佢未訓醒啦應該 尋日咁夜
你鍾意啦 我唔介意

早晨

我覺得OK咪得

我想聽live

夠唔夠黑

有機會

咩咩咩

仲要等兩星期，因為廳個啲窗想靚啲，搵左師傅訂造蚊網

廚b

Yeah

支持自爆

楚b

楚楚！！！

係咪有野聽

獨獨

有人恰我呀

係咪肉肉同德德

係我

係你

你係小霸王

我 有 追 post !

跟樓豬學

肉肉都ok 但德德好過份

咁長都追

佢死喇

我做左d咩滿足晒你既好奇心 想點？

係 但我冇你tg 叫佢sd比你啦

我諗我過唔到今晚

德德成日都蝦蝦霸霸！

我不嬲都會追

越黎越多人知我係痴線既

啱！你諗住點懲罰佢？

樓豬好稱職

雖然我成日都追完就唔記得

有野聽！問德德拎？

你係成日飲定點？
戒咗奶茶 淨係飲奶綠
我而家已經飲小咗好多

noted: 樓豬弱點 善忘

今次一定要記得

但係佢都成日恰我
建議炸爛曬啲土匪雞

多謝 樓豬表示肚餓了

訓右

食下午茶

......咁我地點算
邊個去炸？

都得或者問佢個fd

間唔中飲下係幾正

你個暴徒！搞港獨？炸晒禾地d 炭仔

蔬菜價格上漲很多

定我地四個食飯先播

只會沒落 呀steve死左

你可以返入去啦

睇tg有新野

大執房先

貓咪新居

去拎眼鏡

我看看先

有啲都會記得既！！！

執返好D套啦
亂咁飛

因為我成日岩岩訓醒就追記唔到啲咩

煮左個面

靚女絲打 好掛住你

自救！！
我地派浮仔去

我琴日都係到

我尋日訓左

慘過condom黑警

Weak

上面個張肌肉男個胸仲大過我

佢大隻到我有啲驚

叉雞飯呀屌你老母！！

問題係你太有自信

掉撚哂啲note落鹹水海

想唔想住

我會消失

唔想

搞到有d想食

問你咩

凍撚茶!!!

啪你手指！

我中意答

死開啲

黯然銷魂飯

屋企人做水吧 成日屋企都有得飲

記得佢恰我就得

浮仔一定贏

I am Ironman

出去食野一定飲凍檸茶
檸水、奶茶不作考慮

牢牢記住

真
in 浮仔 we trust

得啦可以走開
我美隊team

點解佢唔彈通知？

你比連仔杯葛

我明明較左顯示通知

人地大和解你仲私怨

死港女係咁

通知呢！？通知去左邊到

浮仔終於大派用場喇

好暈
6年冇戴過眼鏡

新鮮感max左 戴眼鏡既靚女絲打

真出去幫手打

可能一時戴一時唔戴
暈到接受唔到

我接受到

咩note

比阿祖食左

開始眼訓

Ive仔操卷啲note同past paper

塵仔太好人

我用黎當柴燒

我都鍾意飲凍奶茶但係因為普通一杯珍珠奶茶都好貴所以已經唔會有意欲去飲
餐唔使加錢就一定會飲加錢就考慮下

琴日叫咗枝名為港女既手工啤比廚

Bbq

好暈

Join?

出街飲嘢一定凍奶茶除非要加好多先飲熱奶茶其他不考慮

你地好基

John!

真 我gay開

習王朝

咁德仔0定1

阿joe好小氣

佢想做1

有無得補下眠 訓覺

好飲？

裸機真係好驚跌

飲奶茶會柯

幫你接住

嘔 吐 物

不 了

你d畫真係幾正

啱啱放tg你走咗

訓覺 差唔多兩點

你 出 來 至 講 啦

下 有咩岩岩落左倉

名都改返

獨獨早啲訓
我都準備出門口
要早少少去買抹茶粉
尋日乜都無搞
今晚唔洗訓了

手工啤無乜幾枝正嘢

食 飯 呀 嘛 又 追 擊

咩都睇唔到

手工肉

我放棄咗

條腰有事好煩
做咩運動點都要就住
雖然我直接唔理

唉 今 日 都 係 唔 出

我看不見屎

可以

去apple買殻順便睇下11 pro max有幾柒先

？ ？ ？

屌好伏

好 聽日真係要做功課
今日冇郁過...
係喎 咁你要快啲去買野同整野啦

訓上

笑死

唔係

我想食

+1

黎食

訓下

Where are you now

訓去你心口

凍撚茶！凍撚死！

阻撚住我食飯！

公司

未去買殼咩？
Btw你個木殼點 依家擺咗喺我屋企

你部機都關心佢

想食+1

見到你地反胃呀仆街！

我弟弟起身了

望住你地都唔撚開胃！

我嚟緊 等等

放學喇！！！係禮拜尾呀！！！

throw it away

I don’t know what 7 you say

爽

你繽紛樂緊

如果係我哋講
應該比人打撚到仆街

訓教

你弟弟好大

望住我更加唔開胃

幾大？

陳皮啤都還好
港女同港男應該都唔掂

記住做啦
早啲休息啦～
仲要去補習
應該夜晚先得閒整

而家去報補習

加油

補咩

用普通話講會點

補習社其實冇咩用最多叫做托兒服務

飲cocktail算

好耐無聽過呢句

Ok

想訓覺

老了

呵返我未

真

點解我咁撚柒

我都想

支持ivan！

真 好攰

中文bio phy

明明中文同bio我唔洗補
但係女王大人下咗旨了

覺
但係老母堅持

我好想笑

好攰

頂
有好多fans支持

好 我訓喇
要整幾耐？

gdnite獨獨

支持magnum！

普通話講 叉雞飯好似無左個神髓

頭痛啊屌

goodnight奇奇

同意

我要叉雞飯啊操你媽逼

差芝翻

支持警方然厲窒法！

非也,,, 依家d大陸佬都會講屌你

早抖獨獨
我都唔肯定呀

我都覺 而家接受唔到長期飲

我要叉雞飯呀幹你老母

想啪粒藥
但無跟身

茶餐廳個啲好正

俺要個叉鸡饭啊操你妈逼

我識嘅嗰啲唔會

等著看中國爸爸把你日死在床上

之類

我打你死媽我要叉雞飯！

戒咗了
太甜

打機都聽到有人會講
又不失一點地道味道

我都係
想食止痛藥

日你仙人板板老子就要叉雞飯！

耐冇同大陸人交流

對上次都有成個月前
打電話同佢地講香港咩事

咪爆我閘

個頭痛到裂

完全唔識要谷歌一下

支持ivan！！！！

飲完甜嘢好似好啲

屌唔追了 追完上一個好精彩

咁就好

各位早晨中秋節快樂

sor我識好多大陸嘢
以前成日睇+同學校啲大陸人ok frd
仲有大陸網友

我懶得追

我都係岩岩追完

hi

心理作用

怎怎早！

中秋節快樂...?

奇奇早

隻手

喂！！！！！！！！

。。。。。。。男人都鍾意睇男人手？

又知多左好多野

手

??

值得既

德德自爆

我都覺 但我想摸下

請你食啦

奇仔

努力係有回報既

少少gay

個胸大過我
自卑

Real

真 原來又係型撚黎

果下夾埋左姐 放鬆番應該好睇既

幻想緊隻大手捉住我碌鳩

個個都型撚

你地一個二個都係偽毒

都市傳說 浮雲碌鳩兩隻手先捉得哂

我都係

等陣我冇鳩

真
自爆

你咪拖過

又踢爆

又爆

假 你個金毛MK偽毒！

話緊你

錫爆

資助1蚊你買假鳩

不嬲話佢靚仔

大大力

你碌鳩咁細 我都揸得哂

我唔係

始終假

why話我

我溫柔既

都話唔係

join？

得我輻射樣

假的 別信

明明一個二個都係型撚

計埋我得唔得

gay到仆街

我都係

屌我

輻射咗 都咁靚仔

你好型啊ching

圍爐

溫柔地錫爆